有冇人更新完ios14 上連登bug bug地

正常

一睇cm就好似變左rip mode咁
利申:苦主

睇reply少咗層 overlay